佢係你世界，但你只係佢微不足道一部份

agggag

係 on9 仔一名

係 以前曾經好frd 但我份人都毒 佢份人就好social 個距離慢慢出現左